秀茂坪街坊呢

藍田依幾日 晚晚開波
SMP既係咪應該幫手分散下

街閪呀 防暴車黎晒 叫極都冇人一齊落去

真

個po琴晚架啦